[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (3024）

開鋪轉運先

有人派未

點解我會買人妻

買咩

針晒
得番100 買咩好

即場no goal入2注

水戶100% CUP

5.5s有冇同路

呢場角細係咪派？

cup呀屌你水戶！！！！

未吹雞仲有希望

5.5 6.5 7.5s gel

角大日？

心跳大波 last all in

5c

齊齊練心

主 ng 應該就快可以入手

前鋒又係主場蟲。。。。

gun

5.5s有排震

收下聲等完場先gel

和啦屌

屌你老母

冇事既

發覺買波越9買越中
度到以為天衣無逢就斷最有信心 / 最熱個場

呢場似半一詩

山口ng

Dllm 人妻 追和啦

5.5s 果位心臟健康嗎

唔係6左啦咩

有多球？

正仆街

水戶24

屌唔撚正氣

又要出大技
立即冰封角球 屌你老母

西花gel

立即冰封角球 屌你老母

水咁廢點可能入到又刷

唔知今日前鋒696又會點撚手足

冰住呀屌

很好，還健在

9.5s 8.5s 7.5s收就收緊 係睇6.5s
另外no ng2注

西花頂到 水戶cup派1$100

日乙俾多球我

Here

有冇鬆一口氣

淆底唔敢買

又係衰，睇好山口贏只係掃波勝冇入客勝

你去打個丁返黎收錢再屌柒gel 頭撚

水戶

冇怕過

5點心跳?

水户主9場不敗

水戶NG

俄羅斯練心大法

半年未輸過

屌cup la 水戶

驚咩，你估佢會連刷咩
日乙唔識踢波

水戶追和未

8射1中

水戶cup是夢.?

lm

I

屌佢老味,第一主場打第廿一比人禁屌

啱啱收到風，no goal既朋友準備收米

no ng頂多5mins

當佢閪床咩 補時入兩粒

冰撚住

5.5 6.5上

試下

屌你老母人妻

好難得可以打假波打到咁明顯

s

呢場黎爆

大啦點細

買上開下 買下俾人大炒 屌

no goal頂多3分鐘就收大大注!!!!!!!!!!!!!

696弱陣！

2 more C
1:1 ok?

日乙是但一隊入一球啦

唔ok

b就冇㗎啦，s就有

妹到完場啦 點可能爆

水戶玩夠啦

仲有五分鐘比多隻一定有

Gchi

比多角

no goal同角細黨可以諗定下一場

清水 有無同路？

JJ 12

水戶成班撚屌又係唔諗住贏

no goal!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!山口入左波就算啦 頂住呀

有

究竟邊撚個係好姨

cup未呀水戶

下場cup返

現代3:1

1-3

13現代

斷水戶 你老母垃圾

幫你嗌左好耐，利申9.5，7.5s

NBA

補3

屌你老母人妻
屌你老母
屌你老母
屌你老母

冰撚住呀屌

2分鐘 頂多2分鐘!!!!!!!!!!!

不敗之身比隊積分最分既破左 笑死人

角細同no goal既巴打準備數錢

常識嚟

冇問題

冰住

已冰

心跳角大all in

6.5s 2.27 cashed

可以數錢了

咁都無6角

水戶2/2.5s 7.5s cashed可惜小注先贏

可以買一箱可樂了

角細無敵

ft01 5c

Gel！

呢場真心假 水戶下半場0進攻0射門

水戶種廢係非一般

輕鬆

正爆

屌你水戶戶

水戶針

斷水戶

5.5s輕鬆

角細又中

買水戶嘅唔該

角細手足上水收錢

心跳 x 前鋒

上盤驗腦
唔補角細nogoal驗多十次
唔早啲入客fg再驗多廿次
仆你個街

咁都輕鬆

最後100

角大既都係

水户屌你老母，10幾分鐘都無多1角

食兩注

羊到開巷

5.5s 慢左手
1.81入

祝羊

日乙第一

角細手足

心跳 fg

J league冇即場 小注好了

角大輸死

一早已知s，5c只係撚角大既巴打

跟

最後一注av ball

引落注

有羊就好了

前鋒又係主場蟲

全部都係鐵達尼

心跳有冇 半大巴打

全角細

下埸一早已知係咩？

日乙半1

清水場開平手仲要低水個方

5pm 兩場半大 2x3 等收

今日角細日

心跳入球單

前鋒本身係咪2倍幾 而家1.7?

岡山2.5s

落到1.8

無人要松本？

尋日彪析話買單要避平手盤

av ball last hit
心跳 綠雞 紅鑽

me

松本要了

231形態入球雙 最終開單

對左場

岡山半大

一切都係假

心跳fg

心跳ok?

愛援下盤

清水健 上！

G持

上面對左

心跳入球單，岡山2.5s

心跳半大24

心跳角大x紅鑽下盤

開9c俾你

愛媛作客廢到咁都買

欣賞買紅鑽既手足

9.5 1.70 2.02
未派買唔到

冇即場

山口己掌咀 又想中掌？

閪鯨

係 買唔切角球

通常都 但我同你同路

可以留返今晚玩

咁都無6角，今日又要戒賭

綠雞

日假咁閪，歐聯應該係利正氣

今日既大船全部撞曬冰山

心跳

-1輕鬆

心跳9.5大又係大船

Son紅牌得80倍 有咩啟示

冇了冇了

唔撚理咩大船啦，15分鐘.0:1落後都唔刷角就斷腳啦班仆街

心靈細 買唔切 夠薑就同我開大

松本屌打到

兩場入波未

心跳 綠雞上

封？

半大24

前鋒出小林悠 串左紅鑽

黑到顛
買左2串1 心跳 紅鑽9.5細
最後一擊

咁都冇12m

All in 前鋒了

買s要羊了

望到水戶咁 前鋒主場蟲

但心跳停止了

開左成日細 無腦式買波

前鋒會贏

心跳等陣跳返一下

同明神對晒

dm杜格拉斯入未

松本？

松本都角細cls

心跳唔係私家雞咩

食野太朗？

心跳入球單、岡山2.5s

愛媛失未

心跳9.5細 頂實阿！

全部角細吧
松本角細

冇可能又角細

犬飼智也？

土居一個打曬

場場都閪到咁
CLS

日乙半大24

而家話你知，唔係冇可能，係一定細

696半8全9

今日平手得三箭輸。。。

今日得一場日職會大c 係696c

696強陣？

7.5s仲未派彩

9c完場

半8全9

今日追細C 真係有樓買

綠雞想點

696=日職曼城 可以做刷角機都可以做冰封俠
完美地撚手足

馬會派💰

Trust me is good make your 👛 boom boom boom

連續6場

就入

696個陣

今日會繼續細落去

半一詩

今晚利記冇盤

Me buy 3x1 water heart jump x 696ccc x fw
利申 lose 2k eddd

係時候搵搵奧比斯

?

你 up 乜柒呀

仆街咁快1C

戒賭了

Tonight mma 90’ don’t lose can buy

Clear water heartbeat ok?

又中又英 唔識唔好勉強啦

U wanteasy hk English u don’t understand?

Ok 456

Agger

自搵到了

清水入粒 定定驚先啦

Me want learn learn English pls turn channel and thx

岡山入未

點解山口 7.5s仲未派

Fuck you

心跳20mins 1c 90mins 4.5c

屌456硬 唔洗驚 北川航也戴綠帽

Fk u too

3

去緊睇臭腳

Fuck you 3000

Shit

北川航也戴綠帽未

L man

唔識入波

Sleep sleep sin tonight eat girl pussy who join

前鋒會中伏嗎

兩場半主有冇機

Eat pussy

西鑽就真係伏啦

Yes big eat big drink

想買

作客G王

岡山jump

I like black pussy

大波已死

屌你老母又唔撚入波, CLS

2.5s

個po小咁多人

清水接屌

山口7.5s仲未派彩啊啊啊啊啊啊

針撚晒啦

因為個個都坐左鐵達尼

因為jump晒

臭腳陣容有問題😏

日乙上盤又唔入

大角針

尋日幾多大注撚係咁post，不過一晚全部針哂潛哂水

下盤日

好悶呢啲波 角又冇 波又冇

日本波難中到

有冇咁多角細

全部s輕鬆

場場都角細 cls

冇玩半年又番黎了

同水戶一樣下場

買曬細角爽到

6點角大2x1 all in
邊有可能連續8場角細

30MINS 2C
90MINS 6C
角細EZ

6點前鋒串696 夠薑輸埋佢

角細日？

愛媛廢咁多

馬會好人姐

山口廢咁多

第一注？

山口勁過愛媛

邊冇可能

心跳入波未

快撚啲入波

係呀，是日有咩推介

最後696串前鋒

咩問題

除左美職 打後全細

綠雞得一射

我都唔知

Cls

心跳真係私家雞，未羊過咁滯

清水仲唔入

1-0

松1-0

真係要報icac

心跳。。。。

炸

0-0

嚇死

清水真喺垃尻圾

好彩炸。。

Diu

烤咩

愛媛似反底

又炸乜鳩。。。

1；0

入球單開始

炸完對家入 心跳準備

全主唔該

boommmm

嚇死人咩

屌

迫害半大

唔似 下半場就輸

細波黨

差d輸

2.5s開開心心

呢排買親角大下半場未試過有角咁滯

角大24

綠雞俾人攻

都話s㗎啦

臭腳三條煙收起兩條，自殺式嘅收縮防守！
個陣好似幾場之前踢大分錦，會完全落下風！個場有運人地出現嚴重失誤先和到，唔係嘅話輸左咖啦！
696高班過大分都錦踢，幾有問題！

岩岩有即場都唔買角大啦 依場無得補飛老閪都買角細

屌入啦

今日日職你都敢買角大

屌睇錯衫 原來綠雞差d

allin有無推介
6點川崎上盤得唔得？

咁辛苦先見到1:0都炸埋

估唔到仲有人搭鐵達尼

今日買左東京屌佢老母

條2x3 唔知有冇屍拾返

今晚佐頓算啦

祝好運

好彩我細注
頂得住

岡山入啦

今日唯一輸你個注

goallll

岡山

10 cashed

反擊

松本入未

心跳
綠雞

炸完對家

2.5s冇怕過

好彩買唔切愛緩fg

馬會有心跳即埸就好
買到佢爆廠

大波2x1 !!!

杜格拉b入未

Ok

比返松本1:0我

半大黎多粒岡山愛媛

綠雞惦

下場俾返你

唔好gel

前鋒轉左一球
閪鑽準備比人當狗屌

靜到 唔見曬啲大戶

場場都角細

好人巴叫緊雞

因為

下場想入角細了

清水fg 有未

696有無巴打要

gchi

屌你老母臭閪頭先水戶同三賤又唔見好似岡山咁正氣喎 仆你個臭街

下半場愛媛cup佢

臭腳打鹿有一手

神罰 爭少少

半3全？

冇人夠貼要紅鑽

要避了

9

全11

6點波點買

你地咩網睇角數？

馬會播邊場

想同啲廢老迫下

下場先

信前鋒正氣波

川崎強陣

佢一定強陣

直屌前鋒-1 盤都唔要

仲應唔應該信西鑽

696角大號！

後衛讓-1

冰山等

6點兩場角大

696半場8c！

驚一串角細 針

ft9c

696強陣

屌你老母696 下半場1c仆街死

全場9c

all in

前鋒x696
加多條前鋒單頭

allin

日職全角細

角細定角大好?

前鋒大波定角細好

臭腳win有冇同路

696角細日日贏

但你輸到要跳樓喎

有冇同路

兩場客 6點
訓醒等收錢

要買紅鑽燈一燈了

大戶

屌 沉船了

因為我買角大

有無同路

前鋒有冇咁勁呀-1

細

同路

半細 角細

買返個紅鑽先

唔想去馬會入錢 allin 等運到

我都買左
齊贏

乜都買唔到 tim

最後買左前鋒角細

開心羊

前鋒淨係9.5跌水 10.5冇跌

彪爺買了 穩了

大

細 今日一日細

[

買左角細了

唔記得買前鋒

Bill gor買前鋒又唔講

前鏈角細gel

角大2x1 大船

半細2x1 [0.5/1]練心了

有賭未為輸
永遠留一手

696 有冇同路

細波日

696角大 前鋒角細

松本 西鑽

睇黎前鋒角細大船+明神都要左

696係邊隊

買親受媛都中伏

中硬

川崎前峰
100% ball

696都唔識 ching都係唔好賭

今年第一注

好色

松本山雅

又乜都買唔到 屌你我想起機啫 掌你個咀

開波未

Bill gor

前鋒

0:1

西鑽goal

0-1

紅鑽

.....0:1？

fake

想跟

好撚彩

靚炸

炸完唔該

我想問今日炸撚完未-.-

炸完

角角角角角呢

屌你老母又炸 買對家又唔撚見會炸

咁西鑽仆街了

是咪秒炸

又炸？

5點個兩場波快手nba

696刷角未...

炸完對家入

係

炸得好 咪搞我半細

想跟3T 幾時出黎睇下

冇曬

696x前鋒 冇得輸

無買飛腳 想喊

仁川半大

好 等你馬水

跟左大戶買前鋒

前鋒1分鐘就撚賭仔

Lm

696刷佢老未

前鋒多數下半場入一球算數

Cls 今日冇一場角大

696 1c

鹿角
紅鑽

支持繼續妹波

驚撚左696 半場10c

前鋒唔對路

心跳入未

開到9c ft俾你好冇

又冇即場

綠雞 + 前峰 2串1
惦架啦
無須擔心

村本試下奇蹟角大？

前鋒比人禁屌

心跳入波味

平手盤走盤走左幾多場

6 點呢2場咁好睇都冇直播
幾時執有線

正 696 2C

696正氣啲得唔得

696發揮你刷角本色

2c

+2之C

岡山全格未

696 買左角細點部署

上星期聽巴打講前鋒有家長昭博就唔識刷c
一見到有佢就識買

半2全2
簡稱淨2之屍

半大又死

前鋒 刷C未呀

先9分鐘, 咁有信心

點咩 半場8角 全9角

咁多人買心跳既？
排名低過主仲要作客
我都買客

今場一場都未中過

驚咩 半場8角 全9角

[0.5/1]力頂！

咁易賭上樓啦

求下你唔好賭波啦賭返馬好唔好

瞓覺等收錢

我仲重注左點算

今季既前鋒半場贏唔到 就成場都贏唔到 除左作客一場

冇問題既

696

前鋒有 c未呀

賭馬反而冇信心
鳩估搏搏下咁既feel
但買波就唔同
甚少會針

goal

仆街紅鑽又針

炸左佢啦

又唔見呢球炸 你老母

前鋒696要沉了

前峰入波未

屌 696 無限角 點頂

鳩估冇痛苦
一陣鳩博中D大冷

不愧係日假
開哂下盤

同我定啦

696又針

696落後要進攻 刷C了

696角細頂住

696 fw齊針啦

696刷角機準備

696真係好撚廢

紅鑽快入

遲下先
出左街有d麻煩

696作客

頭先重笑 食野太朗

清水 紅鑽

前鋒同仁川入未

屌 696 又中伏

屌你老母696

全部細

696。333

3c

心跳 岡山 前鋒 飛腳

食野亮太郎

屌爆我[0.5/1[

4c

收皮啦屌

Diu唔撚係全部下盤

好聰明

角細玩撚完

696又撚手足

696 d角想點

前鋒有C未呀 屌你老味

大家一齊shout!!! 半場就收蚊好無！！

開即場12.5 俾我買返角大

5點果場仲妹緊

講笑 696角大gel

仁川

696我屌你老母

川崎零射

冇眼睇 訓

松本頂住角細plz

696唔刷點追啊

前鋒射門都冇

岡山全格ok??

紅鑽屌打

角細羊

有啲唔對路

浦和入未

前鋒冰撚到完場

前鋒半大

好心閪鑽你閪開就繼續閪啦

想問松本贏是夢嗎

韓職的VAR 幾時變到咁嚴謹

心跳唔刷角點入波啊

心跳差d

日假下盤日

1c

夾埋西鯨一齊失分

696刷多幾角先

前鋒主主仲有冇希望

閪鑽有C未呀 屌你老味

360

無，同頭先水戶一鳩樣

前鋒閪鑽有C未呀 屌你老味

前鋒西鑽半大

屌12m

which

松本12m

邊隊

12m???

21 min 5 c

屌 中波呀

清水乖呀 繼續保好個角球旗呀

松本

要入呀松本！！

on99

頂住呀松本！！！

0c

明明中波

早知買角大 而家又要嗌反cup咁撚辛苦

心跳呢球真係抵畀人罰12

12m變角

日職無var咩

中波既

696都on99

咁就多隻c

心跳比你搞到無心跳

2021 暫定
球彩台講

清水 fg 針

慘

[0.5/1]點頂

傻西瓜，咁耐冇見你比人行政拘留15日?

仆街

今日真係角細日

1:0

炒晒兩場

前鋒奇蹟半大

前鋒閪鑽刷C未呀 屌你老味

搞撚掂！！！！！！

屌你咩 無料讓咩平手

心跳cup啦屌

收得工

屌你老母 心跳走盤都走唔撚到

696入左聽日入藉日本

有無咁痴線呀，清水又輸埋

好波松本

Goal

放心啦

又買中黑哨波

咁樣送12m

無fake 喇嘛屌你炸炸炸
松本
岡山

4串1 差前峰

唉心跳

點呀柒頭閪 重注咗心跳呀嬲嬲豬

心跳落後仲唔快刷

前鋒快手啦 主主

心跳 是你令我停止心跳

前鋒西鑽nba半大

爆[0.5/1]

追和啦

咁傻咩撚 屌你

松本gel

你畫黎晒鳩氣

你睇下隻錶先啦

唔會走 聽講心跳cup

高水平手頂住

ok 細波gel

Fake無對家

見到中波 松本呢d垃圾球隊幾時降班

心跳9.5sx愛媛盤

找不到 停止了 唔飲清水了 飲污水

屌你不了

松本手足 未完場唔好慶祝住

696好似冰角了

asw原來有買心跳

紅鑽入得未？

繼續幫手嗌

唔想畀你中出

heartbeat are you on9?

696追和

心跳走盤is ok

日假球證都on99

696係咪已經可以放棄

清水點會輸 完場前2粒 輕鬆

heartbeat走盤啦dllm

🥛💓 fast la diu

買3箭唔追和 買神船俾人追和

污水

咪撚gel 松本

前鋒入未

收錢

咁中意開高水平手

一齊嗌

心跳連盤都走唔到 就麻煩你降班 唔好阻住個日職位 比d刷角隊踢

黑撚到 今日買2場都輸12碼

輸多兩粒

輸好多？

心跳唔入繼續俾人入

杜格拉斯食左屎

根

696做乜停曬手腳 刷角啦

買唔切前鋒到底係唔係好事呢

心跳上場好多角

飛腳有無盤開？

清水廢到

好廢埋門都少

今場無波無c 食曬屎咁on9

有 受讓平半

696想點? 又賣分?

心跳紅格

心跳追和啦屌你老母仆街

馬會做咩唔開即場

買唔切飛腳

全中抽2 個$100

心跳可以取消關注

我了

6:02分先醒起

對家紅格失波

好顛 西鑽係日本未試過受一球咁撚多

松本 456佢

斷2x1 咁樣爆[0.5/1]
垃圾696

屌 買得勿696係咩悲劇

咁多人買心跳

買左松本真係gel得頭

LM

心跳連底都唔落 點撚樣刷角啊

咁撚多追和 呢場和埋佢啦

走盤啦屌

似豬多粒

心跳停了

淫川入未

屌輸12m

唔比班賭仔補飛 等你地入錢等今晚

係696睇下係輸半定輸全格

12m

心跳12m

淫川
麻煩給少少力

屌又12

垃圾 696

Miss

岡山贏多球

入呀屌

11 pls

GEL

扑...扑.....扑扑扑

唔好唔入呀屌

一早串左就知出事

球證玩晒啦

Gelllm

信唔信岡山會比人追和

Goallllllll

心跳!!!!!

反cup了

1:1

又12M? 冇VAR?

Goal cup佢老母

呢個球證一跌就十二碼

反cup lq

696有12m未

GEL 左

quick cup la on9 heartbeat

可能佢鍾意gel頭落馬會入錢呢

屌你老母閪。。。球球都12碼

Thx

心跳 杜格拉斯入

心跳唔該cup佢老母

屌同我今朝場多倫多一樣 走盤

松本又唔刷抵比人追和啦

屌你老母有個和尚埋黎乞錢
係咪今日唔好賭波

比球12m前鋒啦

角大黨死剩幾多人

俾球12m俾696啦

696刷角

哇 仲要撩你 要即刻收手

冇人生還

要兩球12m

你無病啊嘛先生
有冇同條女過賭場?

班買心跳黎gel松本

前鋒果場踢緊乜

你個真心膠

角細同細波既巴打準備收米咯

反cup派1001 $100

前鋒不如改名啦 都唔識入波

差一粒 輕鬆

關我撚事

屌你老未 696

心跳cup ready

前鋒搞乜鳩

返左黎啦 比左2000佢玩 幾個字幫我玩哂

前鋒 696

留名

買左696既真係可以取消關注

我

心跳cup埋得唔得

叫後衛

前鋒 心跳 岡山 仁川

前鋒快入

機定枱?

今日d波睇到眼火爆

696落後都唔刷多啲角

紅格入波vs紅格失波

三箭又輸12m, 松本又係輸12m

心跳cup到 買波衫

希望飛腳輸

仆街日本仔 角球盤都亂9開

入左啦

696 jump

1001

屌696已死

玩左成日
買咩針咩

696c呢

10分鐘 反cup 輕鬆

角大黨全滅

炸左？

準備cup

心跳cup未

Ready

唔洗理佢 我擺明反手GEL
仲話我要入錢 咪理佢

機
我係隔離pubg都未玩完一鋪佢就輸哂

屌你個心跳 係噉攬撚實人

666

前鋒做緊乜

計埋松本 7關角細

唔知

1002

上啊心跳

做後衛

1